睇緊連登嘅你係未訓定起身

睇住個天慢慢光 又訓唔著
仲睇緊連登嘅你
係未訓定啱起身

咳到訓唔到

起身

陰功 我冇耐前都係咁 睇醫生啦ching

好早wor ching 番工？

係 返6days做死撚人

咳咗兩個禮拜有多 睇咗3次醫生 今晚仲要飛泡菜國

起身啊屌

未訓

我之前咳左一個月 醫生叫我照肺片 一check係肺炎 小心d好wor

辛苦曬 讀緊書聽到番6日真係覺得辛苦

搞咩仲未訓

慣咗夜訓

諗緊訓定唔訓好

早晨 起身番工啦

早晨

我本身係諗住訓 開完個po心諗算啦唔訓

放假日日天光先瞓

ching唔鍾意狗？

利申養狗😂😂

same 但發覺皮膚差左好多

讀緊書？

未瞓

原來咁多夜貓族

有心 去完旅行再唔好就入院照下肺 訓了

放假讀書

咁做咩講養 咁真係唔好養好d bor

早抖

讀緊書學生所以有假放
不過你都可能講緊禮拜六日係放假

我唔知啊

屌我get錯

屌 未撚害左隻狗啦唉 巴打去反抗啦

😂😂😂😂哈哈哈哈哈哈

岩岩訓醒

起身翻工啊仆街

起身啦 冇玩電話啦

人類起身番工
我就差唔多係時候就寢了

我翻0500am

哇屌 咩工黎 5am 辛苦ching

膠d講句 隻狗都要落街散步啦 你屈撚住佢係屋企 屌 人都辛苦啦

返夜

機場工

搭車返工

啱啱收工？

空姐

哇晨咁早 車都上埋啦？

男空姐啱唔啱？

係咪真係空少先

未瞓 陣間9點又起身返工

咁辛苦搞咩啊ching

睇黎本身個問題都幾大🤔🤔🤔 但居屋唔養得狗點帶佢落街

寂寞

就算星期六唔駛返工都習慣咁早起左身

未瞓 約咗人十一點 諗緊瞓唔瞓好

訓唔著

起身
但我3點幾先訓
可能一陣又會訓返
最近成日訓得斷斷續續

喂呢個堅煩wor

起身返工

食埋個早餐去訓

same

我都諗緊 但達左上床懶得郁

早晨 我準備訓

兩點幾碌撚到而家都未訓到

約左人一點 打算訓

但訓唔著

same 我約12點

鬼叫你玩電話

1pm

訓啦柒頭

放低電話先啦

唉 咁提佢做足曬功夫啦 唔好唔要狗狗啊